{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 신나는펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、事前にご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を行うことができます。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、再予約することができます。 予約特典、個別バーベキュー、メゾネットタイプの客室、一軒家の客室、IPTV/WiFi及びペット同伴サービスなどが提供されます。 朝食は無料で提供され、駐車も可能です。 周辺には赤ちゃん動物農場、小金剛、鏡浦台、カフェ通り、泗川津海水浴場などの観光地があります。 この距離は自動車ベースで表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前にご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害について誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室及び施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけないようにするための注意事項はありますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金が間違っていた場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "予約特典、個別バーベキュー、メゾネットタイプの客室、一軒家の客室、IPTV/WiFi及びペット同伴サービスなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食や駐車場は利用できますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には赤ちゃん動物農場、小金剛、鏡浦台、カフェ通り、泗川津海水浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "距離はどのように表記されていますか？",
            "answer": "この距離は自動車ベースで表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 670
    }
}